classic 嘅 cs 1.6 唔知仲有無人玩??

我指嘅真係對槍, 喺唔係zombie、surf / hns.
如果仲有人玩歡迎入來支持下
CS1.6 FPS1000 PUB:
219.78.131.52:27015
---------我係美麗嘅分格線-----------
由於Game太舊, 我哋都揀咗retextured models

亦有唔同槍械models, 由於太多所以唔post出來了
---------我係美麗嘅分格線-----------
我哋Server 暫時有幾位admin,
分別來自泰國、馬來西亞、香港同新加坡...
而hosting 嘅Server我哋擺咗係香港
當然有feedback或問題,
歡迎各位加入 TG:

輕輕自推

1.5呢

正版？

正版steam / 非正版non-steam 同樣歡迎

真係對槍就玩返csgo算啦

個ser預設係retextured models?

係啊, 無錯! 有問題嗎
是咁的, 有feedback我地都歡迎入來TG講,
有幾位admin 的, 當然廣東話請按1字搵返HK 嘅Admin

CS GO 同CS 1.6 真係兩碼字嘅事

坦白講 係好on9
依架仲玩cs1.6邊個會在乎畫質 玩親都係老玩家
你set死個models 多餘 on9
如果我見到有個SER咁樣我唔會玩囉

唔好咁啦, server已經無乜
支持下啦, 我哋都好想草吓人流.
暫時server 1個map dust2咁loop住,
多啲人定時玩會逐漸加返

set 番普通1.6 咁咪ok?!

search唔到ser喎

你一開始po呢個好啲

Thank you ar. 因為噚日network 有少少問題, 轉咗IP